劈價蔓延，中半山花園台減至上年價成交

市況回調，豪宅盤亦減價出售。市場消息指出，中半山花園台3座中高層B室海景戶，實用面積2,828方呎，原以1.25億元放售，近日減至約1億元售出，減幅約兩成，呎價約35,361元。

區內代理透露，屋苑該座數一向較少成交，對上一宗成交為於去年一個高層A室，以9,920萬元沽出，呎價35,078元，故是次成交價重返去年價錢。

豪宅咁離地， 唔計！！

跌，唔計

唔計

豪宅唔計

劈到去港島，CCL會扣好多血

豪宅不嬲唔計架啦

業主通常都賺好多，所以唔差少少放售，業主有賺唔計

資金由豪宅市場流入中小物業市場，升

唔係藍籌應該唔會呱

唔係中原成交咪唔計

巴打識貨，CCL係只計中原成交
一個月一次個個中原指數先聲稱計哂所有成交

睇政府差估處最好

滯後個下煩，到你確認跌既時候已經過了逃生門

豪宅同大單位不嬲佔成交相對少嫁啦

仲係高過上年80萬
應該計破頂 好似係

滯後幾多嫁？

十月頭出八月數據, 你話呢?

豪宅波幅一直都大
睇中產屋苑太古城成交都知高低相差大約10%

哦 咁都係遲一個月
佢一公佈就係整個月數據 又唔係滯後得好離譜既

差估處果個應該準過中原掛
CCL只計透過中原成交

CCL領先指數(每周)先係計中原成交
CCL(每月)係計埋土地註冊處成交紀錄

咁睇晒兩邊啦唯有